721恐襲 終於吿暴動

Now新聞
元朗721襲擊事件 兩人被控參與暴動罪明日提堂

有無法律巴絲可以睇睇係咪姐係定性做暴動

告暴動益左班黑社會 應該告恐襲

唔係恐襲咩

幾時告埋何妖

推

屌你老母 兩個咁多啊

兩人 係黑衣人 定 白衣人??

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗

得兩條友

成千人做，告兩個？

淨係夠錢比兩個恐怖分子安家費

拉兩個咁少？

淨係兩人？
唔係五個以上先係暴動咩？
唔係一暴動就全部有份咩？

拉得28個

100個既，我收貨

無計啦 doj唔告可以點

恐襲

眾籌私人檢控諗唔諗得過

起碼200啦

告得入先係重點

6大訴求

拎兩條友出黎祭祀就得架啦,食屎啦

2 個？？？

想2個就咁算？

成班係恐怖份子wo暴咩動

暴動定罪條件難
分分鐘變相放人

屌你老母扶阿婆又告暴動
成班用鐵通恐襲都一樣係告暴動
不如告傻人發現案啦

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

尋晚果2個？

傾掂數

中國真小家

屌你老母啦2個

仆街800 個恐怖份子喎
最低額係拉晒，再告啦
記唔記得對面講咩啊
係打死晒我地呢啲黑衫曱甴都冇錯

係恐襲！

見樣果啲告咩

唔知傾好比幾多錢安家費佢地zzzz

係唔係尋日傾定咗有一百萬安家費

幾百人告得個兩個

傾好數有幾多安家費拿

百幾二百條友 拉20幾個
控告2個
黑警當之無愧

5大訴求 缺一不可

捉咗邊個兩個?係咪白衫人先?

無差別一定係恐襲

點解8月仲問緊係咪定性

可以告刑事？

721係恐襲嚟㗎

2人？

可唔可以做污點，供葉虎中聯辦出黎？
唔洗你坐又點話

千祈唔好因為咁覺得政府做左野
屌你老母搵兩個爛命一條去坐就諗住當有交代？

救人都暴動

係咪求其告個道友明咋

2個黑衫義士？

比人告個班call傳媒講背後邊個指示
市民會還你一個公道

可以 但係好難 因為無權好似警察咁抓人蒐證

恐怖襲擊？

全部都要告啦戇鳩

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

得2個仆街

2個⋯⋯

得兩個

得兩個？咪玩啦屌

安家費淨係夠比兩個？

得兩個, 至少百幾個啦

何君堯應該要charge煽惑暴動，坐耐啲

收咩貨 何妖煽動未拉都唔會收

屌你老母唔係傾好哂數架咩？

黑警出賣鄉黑，你班黑警以後唔使入元朗

收你老母，成條村拉哂先講

記住依家咩都無贏過

屌 政府肯告何妖我都收一半貨

咁耐先交2個？收皮啦黑警

協助及教唆他人
有哂證據

黑衫就行過都計
白衫就打完要傾交幾多個

缺一不可

2個，我屌

勇武同國際支援無衝突

得兩個，屌

兩人？thx 👌

如果係，我怕成條村冇埋

仲有一百個都要告暴動

得2個告暴動炸 屌你老母

我驚係捉義士當白衣人 再告暴動

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

2個

提提大家：
728上環，有44名真香港人被控告「暴動罪」

屌
拎兩個做炮灰嚟俾個合法性條惡法
咪上當呀

義士定白衣人

2個點暴動阿？
幾百人阿 屌警老母
2個抽死籤就想冇事

特登告暴動告撚到同D示威者混為一談

幾百個，以為抽左兩個死簽就過到骨？
一定要繼續追擊

幫江永祥答
留意返,全部白衫都係兩個人嚟

兩個?
首先班白衫非法集結
+無差別襲擊市民
有份打或參與都算係=暴動

我都係咁諗呀!!!

想混淆咗
撤回暴動定性呢一個訴求!!

佢地做嘅一舉一動唔係咁簡單話係交貨
而係想抹黑場運動!!

兩條友暴動呀， 拉哂全部啦

肯撚定唔入罪啦 3條友都無暴乜撚野動

留意當日警方嘅口供係話元朗站有兩邦人打鬥，而家告暴動嘅呢兩個人係白衣人定黑衣人先？

wow 告兩個會唔會太多啊

想知收咗幾多安家費

告2個人咁少？仆街黑警

無告100人以上，跟本就當全香港市民ON9?

標題唔掂 唔好推

[red]疑似策劃者何君堯仲逍遙法外[red]

洗鬼疑似 擺明係主腦

2個果日大大話話成幾百人

成百個冇蒙面喎

告條難入啲既，再求其舉證，自然無罪釋放

傾掂數但得兩個？
想分散酷刑罪注意力？

無 821 都唔會告，我話

兩個人嘅暴動

屌 成村人得兩個

拖到今時今日 唔拉埋何妖 新界辦落馬點平民怨？

繼續咁撚荒謬囉

一定要拉埋主腦何妖！

拉晒佢 3000

Yeah！

主腦何君堯逍遙法外

2個就諗住交數？

兩個
咁何君堯同石鏡泉呢

暴佢老母動咩，28個全部告蓄意謀殺啦

屌你老母尋日啲鄉黑幾撚惡啊

告2個咁L多呀

香港法例第575章《聯合國(反恐怖主義措施)條例》規定，「作出或恐嚇作出行動」，懷有「危害作出該行動的人以外的人的生命」的意圖，就是恐怖主義行為。昨晚現場施害者所說的「唔係白衫就打」，完全符合這個定義。所以，說這些人是暴徒還是過輕了。他們是恐怖分子。

真可笑

2個？
個度有10幾個喎
呢2個係咪求9其搵啲二打六出黎hea下就算
同埋唔係暴動係恐襲

政府應向市民展示誠意
當所有元朗白衫人被控恐襲
市民可考慮展開對話

屌你老母 唔係諗住告兩個就當交咗貨呀嘛 仲有成千人未拉呀 你老母

2個點暴動？條數點計架屌你老母

拉左28人 先告2個………………

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

恐襲先終身

有成100幾人都未拉

告得入先算喇，更何況告得兩個，如何服眾？

我冇咩法律知識
想問
告參與暴動 同 暴動 系咪有分別
參與暴動個概念系咪同告一個人非法集結差唔多？

會唔會告擋白衫人既手足

得兩個想點先，明明個度成百幾人

南邊圍村民：撤回暴動定性﹗

告暴動係咪想間接入埋落示威者數???

就算告哂全部白衣人都唔會令到我地罷休
五大訴求，決一不可

2個人乍
好明顯為替死鬼啦

雖然暴動係判得重
但我個人完全唔支持公安條例，暴動個定義咁空泛
根本好易告得入
以佢地個日做過嘅事，就算唔告暴動都有其他罪可以告啦

而家DOJ揀咁告，其實係想有個取態係白衣人同黑衣人一樣係暴徒，政府一樣揸正來做
我地一定要將個focus放返去警黑合作到！！！

淨係拉白衫
李漢民呢？游乃強呢？

我地係要清算警黑合作呀

一次都唔好信
士氣唔好退唔好收貨
香港人將中共往死裏打！

屌你成個月先2條友

兩個葉問都係打廿個

2個？
香港人唔係收貨呀！？

屌佢老母，得兩個？

兩個其他人係影分身？

係咪用黎做案例咋屌你老母

收左兩個
其他唔等於不追究

咪撚袋住先呀 唔撚夠呀 班黑警呢dklm

無錯。
大家記住公安條例陷家剷，政府會順勢spin「兩邊都有暴力」，將手足同黑社會混為一談

謹記 謹記 謹記
五大訴求 缺一不可
612 721 811

拉100人都唔收貨
2個？

係恐襲

各位，記住五大訴求呀
721恐襲成村白衣人先告得兩個，成隊警犬濫權先拉3個
我哋有6個義士犧牲，超過700個手足被捕，44個被告暴動，兩隻眼呀!!!
五大訴求，缺一不可
而家一個訴求都冇回應過，我哋係要考慮行動升級呀！

會唔會反高潮俾人打嘅告

多謝你喎，有兩個咁多。

撤回暴動就會連呢2條白衫仆街都會冇事
正苦PLAN好哂

其實大家有無諗過點解告暴動？
係因為一定告唔入！！！！
醒啦！唔好俾人呃！

利申：唔係律師，求法律意見！

幾時拉個西瓜佬呀

2個？？？
乘大十倍 個到起碼有20個恐怖分子啦

3萬個都未清算
無差別襲擊香港市民

成百幾人樣又出晒鏡
你同我講話得2個仲要1隻狗都冇失職
真係當人白痴㗎
咪撚同我講掉去第2個環頭就算呀dllm

得兩個？
拒絕袋住先
五大訴求 缺一不可

屌你老母
要咁多人出黎先肯做野

釋放所有被補人士包括埋呢d?

得兩個人暴動

絕對係恐襲！

告住兩件先，等其他人做金手指換輕罪名。一般做法。

2個肯定係白衫唔係市民 ?

唔好上當
我覺得正常都唔會告佢地暴動
告暴動實有佢既目的
可能係想降低告入暴動既門檻?

你認同佢地應該被告暴動
就等於認同義士都應該被告暴動

毅進制發攻

衰梗嗰啲咪告非法集結
唔夠料嗰啲咪告暴動
橫掂都告唔入

2人？

DLLM 個西瓜佬拉都未拉

暴動？李sir話多謝白衫人既好意喎

屌佢老母，兩個？當日起碼有100個白衣人，唔帶口罩嘅都最少十個，我屌你兩個捉兩個？仲要係告暴動唔係恐襲？佢老母臭閪警犬夠薑就講下佢係點撚樣捉呢兩條仆街，睇下班狗點樣兜冇帶口罩嘅都冇捉

點解唔告傷人？

咁多人得2個

兩個咋 香港人唔好收貨
果日求其一張相班黑社會都唔止28人

安家費己付, 直接招認, 顧念初犯減刑1/3

暴動?

無差別恐襲嚟喎!

就好以早兩日爆出雜差施加酷刑變襲擊, 廢老意圖謀殺變傷人一9樣, 擺明放水!

求其執兩個告暴動
係咪方便佢將打人同被打既都告暴動？

恐怖襲擊策劃者 吿到佢坐一世屌你老母

睇清楚告邊個先
唔係好信

點解唔告傷人17
《侵害人身罪條例》 第17條（意圖造成身體嚴重傷害而傷人，俗稱「傷人17」）作起訴，最高可判處終身監禁。

講乜都無用
721無警犬到已經證明咗警黑合作
而家做嘅所有野都只係做俾市民睇
更何況只係告得兩個

Btw 其中一個係咪升天南

會唔會有拘捕義士？

安家費唔夠分？
哄左成個月先交到2個人

其實告暴動, 好大機會告唔入, 之後又係放人

鋤唔入200個以上就咪出聲啦警犬

猜輸左

可能律政司話唔夠証據
轉個頭就放走了

屌你老母搞一個月先得2個? 我地612 728 811 個50個比狗屈暴動，個700年比狗打比亂告既手足你又咁撚快手?

屌佢老母，路過嗰啲又告暴動，呢班仆街有組織、有預謀、有錢收，無差異打人又係暴動。

200人（以上）暴動告2個

幾百個人得兩個告？又話黨鐵有cam直入狗屋，影到咁撚多人唔告？

2個???

有呢條罪咩

唔好漏左石鏡泉

係告黑衫定白衫先

屌你得兩件祭到旗?

下 屌一陣佢同班義士同一個監倉咪仆街
係入面點打都冇人知

得兩個連息都唔夠比

係咪告黑衫?

暴佢老母 意圖謀殺 蓄意傷人以致他人身體受傷黎

收你老母
唔辣埋邊個同佢地勾結我都唔收貨

兩個手？
超過200個呀

告「參與暴動」同告「暴動」其實係同一件事

簡單黎講，要告暴動，控方要證明三點
一，集結為「非法集結」（3人或以上，有意圖「破壞社會安寧」）
二，非法集結為「暴動」（「非法集結」的人作出「破壞社會安寧」行為，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動）
三，被告人有「參與」其中
（參考公安條例245章18條同19條，以及旺角初一案例）

對「暴動罪」最勁嘅批判：吳靄儀鴻文

［重要］法庭眼中的暴動：懇請大家去讀旺角初一案的法庭判決書

兩個? 咁同冇有咩分別 比人屌左成個月扮做下野又覺得自己好政治中立
條仆街鄭若驊由day 1已經係政治因素佔90%去落charge

香港法例第 575 章「聯合國（反恐怖主義措施）條例」訂明，只要「作出或恐嚇作出行動」，有「導致針對人的嚴重暴力；導致對財產的嚴重損害；危害作出該行動的人以外的人的生命」意圖，而且為「威嚇公眾人士或部分公眾人士」，基本上都可以落入恐怖主義的定義。

Dllm

2個？

上環都告44個啦

一定啦
應該雜種真係落左order要十月一日前搞掂
做樣安撫和理非同勇武割蓆
如果無昨晚勇武派出手
港共應該只會唔會理白衣人單野

百鳩幾條友你同我講告2個 交人都交多d 安家費都慳

成三萬幾人啊

佢係發動人！
佢係大台！

咁多人交得兩個

所以一定要記住呢八個字

沒有暴徒，只有暴政

黑社會都係暴政一部分。

何君堯、石鏡泉呢？

個政府真係冇得救
招招都暗藏殺著
咁樣告暴動依條罪姐係代表
將來如果有示威者還擊黑社會 佢地一樣可以告暴動罪
白衫只需付出兩個人
將來就有無限人受害

告恐襲啊 意圖謀殺啊 屌你老母

恐襲呀 屌你老母

分分鐘嗰兩個係最少證據嗰兩個
可能影哂係後面行行企企根本冇影到打人

兩人

可唔可以由傷者主動控告

煽惑罪啦 6年

diu如果我哋果邊都有人係暴動罪入左監獄，咪比佢地打多獲？

兩人？

612 721 818

成個月先告得個兩個
收皮啦

得兩個想塞住我地把口，唔好戇鳩啦

得個2丁友

但一暴動 同場都應該全部暴動 佢地教

告示威者？

告得嗰兩條友邊L夠！

煽動暴動告埋何妖啦

今日成報先成版廣告屌7 律政司

唔係暴動係恐襲呀

一陣佢地口供做下手腳話表面證供不成立

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

執葉？ 水喉通？

唔收貨呀 你老母

有，第575章 《聯合國(反恐怖主義措施)條例》
不過主要係充財產，斷其資源，因為香港好少有恐怖主義活動主要係配合跨國情報處理

不過用呢個告，佢D 安家費就要可能出冊先交付，到時有冇就真係唔知啦

呢兩個就一定收錢先出黎坐架啦

咁多人得兩個被人告...

我擔心如個兩個祭旗嘅都入到「暴動」...

我擔心其他手足

諗諗下，你地唔覺得怪咩？！

唔洗等將來
由612到今日
所有的抗爭，都是「破壞社會安寧」的「暴動」
只係差警察搜證同律政司控告
唔係點解愈裝愈多cam？

五大訴求
缺一不可

話俾我聽728嗰陣有幾多人被捕？,幾多人被告暴動罪？
2個？唔收貨呀

屌你老母...告兩個....仆街啦

兩個有安家費，其它應該冇事

+1

其實係咪又係陰謀，去合理花遲啲係咪都用暴動罪去告

2人

兩個？

700個義士拉左
對面交2個人就算，大家咁都收貨，對得住700個義士？

兩個？ 有冇聽錯？

係告上環果班定元朗。。。

cls 告兩個唔好撚告啦 侮辱法律

2個？

百幾個白衫 你告得個兩個?

用呢兩單做案例告手足會點

仲有石鏡泉！別讓煽動暴動的人走了

唔需要等呢兩單，已有旺角初一

Push

有可能想模糊暴動的定性，暴動意指衝突發生嚴重性，但721擺明係襲擊市民

單係張ig相都十幾廿個啦
兩人

有咩值得開心

五大訴求 缺一不可

用2日就可以告到四十幾人暴動罪 行過扶人起身都被人告 FA又告
而家元朗搞咗成個月先告得2個? 唔係叫選擇性執法咁係叫咩?
are you kidding me?

兩個？
唔好同我講係俾人打嗰班嘅其中兩個

恐襲呀
唔撚係暴動呀

佢落暴動罪而吾係傷人？
吾通用嚟做「民意戰」？
話大家都係「暴動」公平吖

得兩個？吾通本來比幾十個嘅安家費
有人（何妖）落左袋？

二人暴動

得兩個？？？？？
唔喺麻？？？

noted

得兩條友 食屎啦
替死鬼黎

10月1前要平息香港，要香港人袋住先，10月1 過後再濫捕、私刑、告暴動，大家清醒D。

淨係告兩個....

大家要話埋俾身邊嘅人知我地唔可以就咁收貨

冇記錯係三個或以上

沒有暴徒，只有暴政

公安條例話要3個人或以上先可以係暴動㗎喎

五大訴求 缺一不可
好明顯係想求其攞幾隻卒仔出黎祭旗
10 1前可以平息市民既怒火

當晚有十幾個兄弟圍住條村抄哂身份証，地址唔知黑警將佢哋點？

全部都告輕一級，屌

安家費唔貴咩 籌緊期架啦

咁撚多人參與恐襲先告得兩個
冇人會收貨

2人?

咪諗住搵一兩件制旗就算 唔收貨

安家費都貴架大佬

唔可以放過班生蕃

幾十條友剩係告兩個

2個?
起碼都20個啦

暴乜嘢動？明明係恐襲

400人 捉20個告2個

好叻呀

2人？我屌你老母啦仆街

哦

阿爺唔係大把錢咩
做咩冇錢比安家費咁羞家

2個？非法集結都告唔到啦
何況係基於非法集結前題下嘅暴動罪

捉左七百幾個手足，依家先至推兩個有晒安家費嘅人做替死鬼？我係唔會原諒你班克警。

屌佢老母得兩條友

拉得兩個人咁少

老童交蚊 肯撚定

兩個人 換 5x人 暴動罪

數

恐襲一個都不能少
五大訴求 一個不漏

好危險,運動可能會瓦解

冚家剷

控罪元素要有多過3人，但告可以告少過3人

e.g. A 和 B 和其他人仕於X年X月X日暴動 .....

控方要證明當時有多於3人集結+暴動，而且A 同B參與其中。

告暴動有春用，起碼都告恐怖襲擊，仲有班橋埋手睇戲警察呢?何君堯呢?全部乜事都冇啊

太便宜

佢要搵呢單對沖酷刑變 AOABH，唔可以放過所有魔警

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

沒有暴徒 只有暴政係咪唔好再用了？

係恐怖襲擊呀屌你老母律政司

兩個太少！

傷都傷左幾十個啦！

至少告二十個先收貨，當中要包括何妖煽惑他人參與暴動罪！

2個? 求其執兩個道友交數?

好明顯係想試水溫, 如果告2個就降到溫就唔會再告, 或者最多告多1-2件, 仲要唔知排期到幾時告唔告得入, 所以唔可以比元朗事件灘凍, 要繼續炒返上去, 做多幾次光復, 迫佢地再拉多D告多D, 咁班鄉黑同福建佬之後就唔敢高調出來.

蓄意傷人啦，wounding with intent
終身

律政司想恐嚇示威者，而加拎左兩個人祭旗，唔好追究其他白衫人
「如果要charge哂所有白衫人暴動，係咪即係同樣要charge哂所有參與過示威既人暴動」

白衫一個月......
義士一日

唔好收貨

GBH呢
唔係應該可以告埋咩

拉兩件告暴動絕對係混淆緊視聽
告暴動可能係想公眾將同樣被告暴動罪嘅前線同白衫黑社會綑綁埋一齊
又或者咁樣借告白衫暴動去打擊我地要求撤控呢個訴求

警隊朿相關高層停職先出黎講

200+1 加埋何妖

8.23 香港之路

暴你老母動呀？
係恐怖襲擊呀！
唔係要拉到100/200個，係要全部拉曬呀屌你老母！

兩人？屌你老母

有對情侶行過 扶起個女仔係暴動
依架一堆黑社會無差別襲擊 淨告兩個？

係謀殺，加暴動同埋恐襲先合理

標題咩叫終於？？好開心呀

應該係 幾百人只有2個告暴動

唔好唔記得酷刑罪

告得2個當市民on9?

有，不過元朗班牛屎佬未夠班畀聯合國認定係恐怖主義組織
所以用唔到香港法例第575章《聯合國（反恐怖主義措施）條例》嚟告

可能呢兩個係義士嚟
打人個啲乜事快都冇

一千幾百個人無差別攻擊嘅恐襲, 搵兩條友出黎交數..果兩條友發達囉~

無知一問，如果佢地到最後被判暴動罪成立，會對其他義士判決有咩影響？

告佢暴動，即係意味著當日有去示威嘅元朗手足（站內閉仔剪剪埋埋、拎嚟入啲反抗嘅手足）有機會日後比人捉完告埋一份

唔好鬆懈

So?

俾哂安家費，求其搵兩隻替死鬼

至少幾十人，最後推兩件蛋散出嚟就算？

得兩個？未清算我係唔會收手

屌乜撚嘢暴動呀
我地呢邊都比人吿暴動呀屌佢老母閪
唔好同我講兩者一樣
元朗絕對係恐襲

仲有
唔好以為告幾個就算

仲有
元朗嘅罪犯唔只白衣嗰啲
仲有黑警，冇告到黑警的話
我唔會收貨唔會收手
香港人唔再係港豬屌佢老母傻閪

我唔收

警黑合作
捉幾多個白衫都無可能收貨

屌佢老母 成百個白衣人
求鳩其告2個老餅暴動
仲要未判 告咋喎

唔好意思，借個位。
大陸網民留言要血洗外籍法官、秘密處決港人

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

兩個人暴動

捉哂都遮唔到鄉黑合作

咁係咪告何妖煽惑暴動？

有左暴動罪，好似地鐵吾洗陪第三者保險

暴動唔收貨
恐襲唔該

幾百個白衣恐怖份子 , 告20個收貨 你冇野麻
p牌冇得負皮

淨係計入晒cam、拍晒片、大堆起晒底有參與既都超過一百人有份郁手，你老母拉兩個，點撚暴動？隨機有預謀組織去打人啊屌你老母！

到最尾咪會話證據唔撚夠，放人

點解果28人唔駛開名?
我地d手足一拉就開晒名俾傳媒

得
告得成暴動嘅，依照612嘅邏輯，有出現喺現場嘅就係暴徒，拉撚哂所有恐怖分子同何妖

告謀殺啊仆街

得2件

D 大佬比晒安家費搵件細做替死鬼姐

屌 唔撚收貨

個兩件多重影分身呀？
好多個比人點左相 你拉兩個交數

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR BURN WITH US

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

要拉就拉埋背後指使果個
拉d黑社會係唔夠

恐襲呀！扮到冇野咁祭旗

唔該曬喎2個 傾好d條數先啦

屌你老母，何妖你都唔拉？

我覺得伏黎
如果佢地兩個告得入 佢地照charge班被捕示威者暴動 一炮過